女仔眼大真係無撚敵

其他部位點樣柒都好只要對眼夠大即刻滿分再加埋雙眼皮

冇圖真係無撚敵，點吹都得

Momo
唔貼圖啦嚇親細路

口大先正

耳大最正

咀仔最緊要

波大先係最緊要

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

俾我揀波大定眼大我肯定揀眼

我眼大但好樣衰

眼大無神鼻大吸塵

人無圖則無敵

肯定有人貼momo

圖都冇 你講物都得架啦

俾張相我
等我幫你評吓理

冇圖咪學人開po

通常唔會樣衰得去邊

例子

不解釋

樣衰

屌你老母用手機一頁頁咁碌落去
好撚驚有人貼momo
真係好撚刺激

邊個想貼就等單機啦

免疫左啦
驚閪咩

欣宜?

金魚咁？

怕有熟人見到

眼ok其他五官唔掂

已經下意識忽略肥閪 可唔可以唔好再提

曚豬眼

就影眼囉

戴左大眼仔姐

正

死狗公

我要睇

上面班友喺度做乜鳩

唔明點解連登仔咁鐘意佢

我只係咁啱聽呢首歌睇到佢個樣先有咁嘅想法

咁男仔屎眼大呢

「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

樓主識貨

代表被人插得多 無撚用

我眼大鼻高 但啲牙.....

whatsapp momo

驚嚇慎入

我？

表哥

表哥先正

圖？

大係無用
緊同濕先無撚敵

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

屌
有電嘅

姐係樓主眼細啦

Guess who

大眼就算單眼皮都無敵

眼太大又唔鐘意戴大眼con
會有三白眼成日無啦啦俾人話我個樣好惡

sor借位

[ 文宣/印刷/卡片 ] 好想有7月抗爭時間表好想瘋狂派卡

又真係幾無敵既

其實呢條女唔靚
但係典型毒撚鍾意個類樣
唔會靚得離地 相對入屋
好似好撚pure咁
毒撚咪覺得好正
好似自己都有機 有幻想空間

男仔眼大 但冇女 點算？

玩顏射射入眼

我都覺

直頭覺得佢似師奶

搞gay

牙嬌

佢邊忽大 屎眼？

救樓主老母

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

嚇到小妹射精

屌你老母樓上貼咩撚林奠

對眼靚呀

真係寧願睇momo

波大遮三醜

我入來睇女 你比林奠我

呢啲post點解會上到熱門

[size=6]全部人唔好再推！[/size=5]

我想識你

閪蕯大最緊要

你老母生癌

我都唔知 純粹聽到首歌有感而發

屎眼大

你收皮啦好冇，周圍吹奏自己。
而家又貼對擺明唔會係樣衰既眼出黎搏人讚，咩心態？

依家行街 好多妹妹仔，都係呢啲樣。。。

點解呢個post會喺健康台

屌你地無人理我

我地老母黎
尊重ok?

支持絲打又自貼砌低佢

幾靚但有時硬係覺得佢啲樣閪閪地

劉亦菲，神仙姐姐

其實大埔lulu對眼幾靚

第二張成個東出昌大咁

呢隻母狗已經日日屌緊啦

毛液，大眼仔，420p
絲打一於貼素顏收佢皮啦

Agger

屌你啦上咩熱門

咁都叫眼大？化晒妝喎

凌晨放鬆下啦 個po朝早會沉㗎啦

女眼大 男鼻高 = 無敵

香港人不要成為強權

好撚醜…

你有病？ 貼改圖

屌你弱智

面大最正

整容？

可唔可以唔好chok個懶係cute既表情出黎

好得人驚。。。

見過佢真人，個樣真係平凡左小小

死全家

屌你夜媽媽 禁入去諗住睇圖，點知比你嚇到縮

麻麻 少少大陸味

眼大女仔周街都係，
但好多鼻同嘴都豬到一個點真係不了

唔太認同囉
都要其他位正正常常先得

對波彈咗下

AGGER

係咪一畢業就俾人包去旅行

你係表哥？

朱茵

眼大就夠

但眼大連埋黑眼圈一齊大

係連登靚女最緊要係山根高過額頭

鼻高緊要啲

我雙眼皮好撚深，但係隻眼唔大 雖然都成日俾人問係咪外國人。。。

屌你老母 癈PO上熱門

10

咁多人死唔見你死？

女仔大奶真係無撚敵

廢都唔識打你就真係廢啦

查咗字典未

腳靚先正

邊位⋯？
五觀唔得喎⋯⋯

rachel@微辣
之前有食譚仔應該有見過佢啲廣告

個channel Block左
無食譚仔

其實就咁睇
第一眼有d似以前bomba個個kikko（好似係咁既名）
不過就咁睇哩張 就仲醜d⋯⋯

嚇死人咩⋯⋯

我都淨係諗到momo

眼大有神真係差好遠

望多兩眼靈魂都比佢吸走埋

得啦收皮啦
你老母臭閪咪又係睇樣 咪撚再講邊個邊個部位啦

你係咪好撚樣衰嗰隻

呢張原圖嚟㗎？屌勁撚怪

真...眼大,皮膚好,白, 屈曬機

個嘴好柒

100%係

條柒頭駁唔到

肥都趕曬客啦

咁樣？ 對眼夠大未？

個樣好假吓

你咁樣講無得講架喎,唔肥又話人地無波,有波又話人口臭,唔臭又話人有腳毛,無腳毛又話人地...

眼大、鼻大、口大、哨牙、皮膚黑都得？

眼細好容易化妝化大佢鼻大同哨牙真係點化都唔掂

女仔最緊要係面型靚 眼就大小唔重要 最緊要有神

What name?

g樣

屌 block

講到眼大，我諗起司棋姐

物極必反

mini_milk_28

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

一般貨色

咪又係睇輪廓

無撚敵到要自己想像實想個無撚敵靚既

眼大通常黑眼圈同眼袋都大
素顏好得人驚

佢真係好撚樣衰

係

手足

10/10

眼係靈魂之窗

所以眼大就99%都靚

笑撚死我

抱佢返屋企啦

女仔幫我含撚時，眼大大咁望住自己又幾正

男仔鼻高+直又係屈機

好撚樣衰

佢隻眼好撚細wo仲要死魚眼
呢兩年變左雙眼皮

我都覺 就算五官靚面型頭型唔靚都會三尖八角 氣息唔好

咁撚大都死魚眼？

Annabelle

死全家啦柒頭

你啱

backup呢

多謝

成日俾朋友話我對眼大啲一定好靚

屌你老母

呢條女冇得輸

眼 波大✔️

我moon住個po, 等咗你依個留言好耐, 終於有人講面型的重要 好感動
通常啲人淨係識講眼 鼻 口 靚唔靚, 佢地唔發覺面形, 眉骨, 高額, 同眼鼻口一樣咁重要.
比佢地眼大鼻高, 但大面餅 平額 冇眉骨, 咁靚咩, 成個通古斯泡菜佬咁.

係 睇到更多未來仔女個樣

對雙眼皮切到....
眼角開到咁樣都夠膽拎出尼

眼大都可以好柒

秒殺樓豬

秒還秒，圖呢我DLLM

係柒, 我都覺
但你覺得佢有咩特徵會令你覺得佢柒, 既然佢有樓主同埋一般人所講的大眼

條𡃁妹好撚作裝 好似澳門妹黎 有蝗味都唔奇

面型同嘴都都好撚怪
但最難頂嘅係佢嗰種自以為好靚嘅自信

我ex隻眼好大，但同時間佢成日黑面，所以好似成日都啤我咁

呢張真係原圖黎？

眼大
但內雙腫眼
又有咩用

男仔呢

耳大好似馬騮喎

易大師

王宛之ok?

冇圖你講咩都得啦

原來你當人型豬閪係女人架?

係咪得我覺得 臉型>鼻>眼

咁都大?

依家唔興眼大啦
鳳眼先係王道

睇佢ig都覺得幾扮嘢

女大波大，蘿大先緊要，🙂

大眼妹加雙眼皮
整容就死撚開

春茶

我老婆

唱歌真係好好聽

天使下凡